【721上環警方暴力清場合集】3分鐘足本版

文宣組嘅同事做咗一條【721上環警方暴力清場合集】3分45秒足本版嘅片！

Link :

1. 警方在示威者未有進攻情況下衝前
2. 警方發射多枚橡膠彈槍、催淚彈、胡椒彈，開足36槍！
3. 全副武裝速龍小隊沒有警員編號，無法識別身份
4. 警察手無寸鐵的示威者抬入警方人群中，再高舉盾擋記者鏡頭
5. 在記者、社工前放催淚彈
6. 記者被催淚彈直接射中
7. 速龍小隊強光驅趕傳媒
8. 警員於橋上向下開槍

唔好慣咗警察嘅每一種暴行！
催淚陣、橡膠彈呢啲唔應該成為大家印象中嘅基本入場配備！
絕對唔可以忘記721上環義士受嘅傷！

強烈譴責警方於上環暴力開槍鎮壓。

文宣組instagram : sortoutthe_hk

唉，真係cls

推

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

大家唔好唔記得上環嘅手足

開咗36槍橡膠彈啊
仲有數之不盡嘅催淚彈

推！

光復香港 時代革命

我再推

我唔小心跣親 再推多次

再推

推！！！

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！

幫手推有用post

727元朗反黑大遊行
728港島追究上環開槍責任

光復香港 時代革命

Push

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但對方郁我哋係必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

大家唔好睇完就算
推post固然重要
但最重要係係fb ig 大事宣傳 盡量擴散開去
一傳十 十傳百

push
727 元朗 728 上環

Share緊去啲Facebook群組到！

睇返真係痴線

密集式放催淚彈配強光

然後開槍

努力！
我都叫梗fd幫手傳開去

元朗 27定28定兩日都有啊
媽啊好亂啊

垃圾正苦見今次冇香港人出聲下次會越做越過分

光復香港
時代革命！

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係吾推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

728要聲討！

推到班黑警仆街

要令更多人知！推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［727元朗］我係勇武，我有野想講（2）

（全部同我入撚曬黎）成個運動越黎越亂，小弟忍唔住，有D野一定要講

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

【721上環警方暴力清場合集】3分鐘足本版

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

27

死黑警

727光復元朗
728平反上環

推 and 轉發!!!!